中共在港辦 12 場座談會 稱與會者全撐立國安法

係就快啦

How much

端午節前立唔立到阿

唔好縮阿

加速

快啦屌，我要維護國家安全呀

端午節前立啦

邊個出聲反對咪立咗黨安法之後第一個造你囉,雙百運動都唔係冇前科㗎喇.

謝賢金句

唔推正仆街

縮就一世

圍爐取暖o既極致

現場應該全場拍掌

When you get all the organs from the same body together, how dare will they not support the brain ?
they all come from the same body !!

How about if you find an organ coming from any one of other body?
Then you will have high risk of resistance since they are NOT belonged to the same body.